一位Tommy Leung 表示想上位

CLS

自己射布袋彈射親自己

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屌你老母 link 呢

物以類聚

藍屍廢老腥圖嚟咋

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

叉=叉
义 = 義(殘體)

咁你個標題係「一位Tommy Leung 表示想上位」

唔撚係想人招呼佢就唔好咁開

屌你老味藍絲真係戇鳩鳩

------------------------
818請用完全和理非遊行做宣傳！！！

------------------------

原來係食屎果個

係咪之前搏上位個個乜鳩男神bb
一見到Tommy Leung就諗起佢

唔係以前男神bb咩
佢好撚戇尻

真係人唔笑狗都吠，藍豬真係豬腦黎

佢想出位好多年喇
當年話食屎都未找數 使唔使提提佢

啱啱Whatsapp收到，幫手fact check:

可怕！班黃屍滲透率極高⚠️
朋友係做警察嘅
佢話我知原來一直有班警員做臥底
專係前線衝擊 目的想煽動班示威者
搞亂咗秩序就可以清場
但近日呢班臥底已經不受控制
日日被黃屍熏陶 已變節成為激進示威人士😭
而家打警察嗰堆人都係自己人
口就話幫手引起衝突
其實已經兩邊不是人！尤其警方係已經公開承認有警察喬裝示威者之後
班臥底覺得被人擺上枱 所以行動時已經無法控制！
再係咁搞法警隊只會成為成盤散沙
請幫幫手 唔好再俾政府錯落去攞警隊做擋箭牌🙅🏻‍♀️
警察都係打份工
認同請分享！🙏🏻
0
0

「集思廣益」搞個類似ice bucket challenge 令國際關注香港嘅宣傳運動？